突發 我即將成為蚊俠

之前有人俾蜘蛛咬咗一下 就變咗蜘蛛俠

今日我俾隻蚊咬咗一下 今次重唔輪到我變蚊俠

蚊都咬到人

曱甴俠勁好多

做隻蚊幾正 專搵d大波妹就啜佢對奶

幾得意

1715 開始學到扮蚊叫

2020 開始J蚊囡囡

2026 條J變左支針

2230 開始想吸學生妹啲血

蚊俠會唔會好似the fly 套電影咁

我本身已經醜樣過Brundle